張愛玲說每個人都會經歷至少兩種苦戀

一種係XXX
一種係XXX

大部分連登仔只有單戀

埋單戀

牙民經歷哂？